Ben je vaak terugkomen?"
"Ik heb hier nooit eerder geweest aangezien."
"NOCH I."
De maan begon te stijgen, en ik dacht het kalme blik op het witte plafond, die was overleden.
De maan begon te stijgen, en ik dacht dat de druk op mijn hand toen ik gesproken had de laatste woorden die hij had gehoord op aarde.
Estella was de volgende breekt de stilte die daarop volgde tussen ons.
"Ik heb heel vaak gehoopt en bestemd om terug te komen, maar zijn voorkomen door vele omstandigheden.
Arme, arme oude plek!"
De zilverachtige nevel werd aangeraakt met de eerste stralen van het maanlicht en dezelfde stralen raakte de tranen van haar wangen.
Niet wetende dat ik hen zag, en zichzelf te krijgen, zei ze rustig,- "waren niet anders dan je afvragen, als je overheen, hoe het mogelijk is om in deze toestand te laten?"
